得返太監同縮頭烏龜比你揀, 以後垃圾會係唔係唔洗投?

點揀好?

有D ON9
以為投太監就可以令班烏龜唔撚會再縮頭, 真勇武
事實上投太監
只會引導班縮頭烏龜加入太監行列